我仲以為中共同外國傾掂數，可以派解放軍嚟香港

屌你中共一個極權國家，派軍隊嚟「自己國土範圍」都要問過人，渣架

我:你講一國就得,我講兩制你就韾
跟住佢又話,你真係以為唔驚我打你,依家你係老豆定我係老豆
我又同佢講,你咪a你,我告洋狀tim a
跟住佢冇出聲
痴線